% =========================================
%                CHAPTER              
% =========================================
\chapter{További fejlesztési lehetőségek}
\label{ch:futdev}

\begin{itemize}
    \item Tűzfal funkciók bővítése.
    A tűzfal funkciót további iptables funkciók, mint például további protokollok implementálásával lehet bővíteni. A tűzfal szintaxisának bővítése wildcard-okkal, skálákkal stb.
    
    \item Csomagfeldolgozás teljesítményének javítása.
    A csomagfeldolgozás teljesítményét javíthatjuk jobb adatszerkezetek használatával, illetve különböző megszokott technikákkal mint például a cache-elés.

    \item GPU erőforrások nagyobb mértékű kiaknázása.
    A memóriakezelés hatásfoka növelhető, ha manuálisan kezeljük a GPU-CPU közötti memória mozgást. Ennek negatív hatása lenne a fejlesztés sebességére, mivel a manuális memória kezelésnek sokkal nagyobb a munkaigénye.
    
    \item Rugalmasabb port konfiguráció.
    Jelenleg a port konfiguráció statikus. Rugalmas port konfiguráció lehetővé tenné, hogy jobban kihasználjuk a sok portos hálózati kártyákat. 
    Ennek konfigurálása egy program paraméteren keresztül történhetne.

    \item IPv6 támogatás.
\end{itemize}